【長期戰】運動要贏，就要拉攏到中產既支持,要同佢地講埋"納稅人錢送中“

麻煩大家聽聽從1：04：00 至 1：09：05 既5分鍾論述，好有前瞻性！！

點解我們69，612贏到，係當中有好多平時政治冷感的中產都走埋出黎,班中產平時淨係care 錢同埋民生，我地要將抗爭既議題拉番落民生 (屯門公園就係好例子）!!!!!

1)迫班保皇黨同政府表態明日大嶼計劃，點解要倒納稅人錢落咸水海？？
2）點解唔解決公立醫院長期迫爆問題? 150單程証仲要搶幾多香港人資源?
3)中環海濱用地點解要俾解放軍?點解唔俾返公共空間港人跑步/放狗?

要將民生議題政治化!!! 只要保皇黨同政府係呢個風頭火勢講錯野,就會更加令到佢地係11月選舉出現大敗

We cannot let our neighbor die in vain

外爭人權，外除港賊

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

push

推

唔想咁多野，
剩係宣傳有一個合法持有致命武力既機構無任何法律同監察機構監管，就夠哂班中產走出嚟

岩呀，我覺得今日沙田搞到失左焦點，訴求唔夠突出